[推到完場][10:30][CCTVB]李 克 勤 30 周 年 演 唱 會 校 園 Live

播映日期︰二零一七年六月十八日 (星期日)
播映時間︰翡翠台晚上十時三十分至十一時三十分播映
節目內容：#李克勤#今年入行30周年，特別在母校香港華仁書院舉行《李克勤30周年演唱會校園Live》，獻唱多年來經典金曲，更與老師、同學及嘉賓暢談當年校園點滴。

01-02
李克勤今年入行30周年，特別在母校香港華仁書院舉行《李克勤30周年演唱會校園Live》，全場邀得逾五百位觀眾一齊欣賞，除了現時華仁學生外，更邀得當年曾教導克勤的老師、同班同學、歌手朋友及粉絲等。

03
李克勤親自邀請好友梁榮忠擔任節目主持，梁榮忠指與克勤在1992年認識，克勤當年認識了「生命中最重要的女人」，即是太太盧淑儀，同時認識了「生命中最重要的男人」，就是他。

04-07
李克勤在母校獻唱多年來經典金曲，包括：《告別校園時》、《一生不變》及《只想你會意》等，更與同學們一齊合唱《紅日》。克勤並邀得師弟Adam以鋼琴伴奏，獻唱《我不會唱歌》。

08
多位曾教導克勤的老師亦有分享學生時代的趣事，當中曾擔任克勤的音樂主任John B Lam，展示當年克勤的操行表，指克勤當時在學校有很多興趣，亦放很多時間在唱歌方面。

09
李克勤在學生時代參與多個歌唱比賽，認識了同樣活躍於歌唱比賽、鄰校校花陳慧嫻，二人合唱《深深深》及《傻女》。陳慧嫻分享當年第一個追求她的男生正是克勤的師兄，慧嫻指那男生太高，二人參加舞會時，就好似樹熊掛樹般搞笑，克勤指慧嫻應該找一個與他差不多高的男生。

10-11
吳浩康、洪卓立、鍾舒漫、羅力威、許靖韻、鄭世豪、周志康、張明偉及譚嘉儀等當晚做小觀眾，力撐克勤。

今晚仲有11:30的Facebook 點唱 live

李克勤 Hacken Lee
21小時 ·
Facebook Mentions
·
我的性格是，一係唔做，要做就全力以赴（當然全力以赴之後能否達到心目中的目標水平就不得而知😬），但起碼盡力做到最好，所以明天晚上11:30的Facebook live，絕非求求其其東拉西扯隨便唱一兩首，看看我們今早的綵排，為大家準備的歌曲，誠意100%，24小時後見！💪🏻💪🏻💪🏻
希望大家多多支持，睇完多轉發！
#九月中的陌生人
#李克勤慶祝成立30週年演唱會熱身點唱
#6月19日正式公開售票

開咗新post去呢度討論